xz1 大特價好似好抵

2998 買上代旗艦

呢部買比呀媽用係咪ok?睇片多

Sony 機好多人中伏，Sony機用Smartone會收得好唔穩定，仲要Sony連根本bug四個月都fix唔到

假美斯個間做緊一樣價但係有堆黃豆送

睇片就買大機

講得岩
睇片為主唔洗咁快
Moon 大好d

以為2998-2600

某大鋪現金都做到呢個價啦

玩野咩

現金就冇咁正啦

sony d機真係好伏
痴撚線..咁多人比負評你..
連登係咪咁多打手

2600？

上下邊太粗.........
為咗 SONY 品牌而買.

三星韓狗打手又出工

Sony
Sony Mobile

sony ericsson 呢個年代 好多人買,
walkman , 影相 電話. 好好賣.
依家重差過 LG . 冇心去做.

原來Samsung係韓狗，咁Sony係咩？

samsung韓狗 sony日本狗 lenovo支那狗

日本狗好似好奇怪咁

不用分那麼細 反正都係狗 成班契弟依幾年擠牙膏就出一部新手機

iphone X咪唔係囉

上代唔係xz咩

咁又係嘅

有錢唔買iphone X真係

xz不要買了，買就買xz1吧

貴
跌到2000樓下先叫正常
部機而家根本唔值3000

Z, Z1, Z2, Z3, Z3+/Z4, Z5
X Performance
XZ, XZs, XZ1, XZ2

XZ, XZs, XZP, XZ1, XZ2

垃圾 SONY 派都要諗下接唔接
買？不了

Premium 系列分開嘅

Compact, Regular, Premium 三條 product line

呢部幾好用
835 其實仲好夠使

點解

而家仲有人鐘意用cash?

835 喎。都算靚機

碌卡個著數再多d ma

伏味濃

<$3000 過期旗艦係送比老母最好嘅手機禮物，隔兩年就買一部

清倉底貨

xz1,xzp仲ok,
xz2先伏

係個mon 細 電小 單鏡頭
不過阿媽用真係正既。又靚牌子

XZP都出事，又想伏人

仲要未計Smartone收得好唔穩定

xz1用左半年，好好用，冇問題
咪理火星達人條打手

xzp 有撚事，咪吹水啦

連Sony打手都話Sony機用Smartone收得好唔穩定，你咪繼續話我係打手囉

買v20 好過 呢部野2千樓下先值

“好似”都攞黎講
如果好似xz2咁有曬片試到係咁我就信
“好似”

正常冇事嘅機都可以話好似，咁係咪有問題啊

同埋自己去XDA搵下啦，唔少人都係咁

神早block 左那個火星，人講東，佢講西，但，佢講咩野，我看不見

自己接受唔到Sony啲問題，仲要逃避問題

Link 呢？

V20 粒u 慢好多喎

成個XDA 嘅Sony Xperia XZ Premium Questions & Answers頭5頁得你呢個post係講有touch screen有問題，仲要得唔夠6頁的討論，咁叫“唔少人都係咁”

火星達人咪再一碌鳩打一船人
唔係sony黑打手係咩?

咁就唔係有人出事？人哋部機有問題，你咪話好似囉，Sony機用Smartone收得好唔穩定，你又可以話你冇問題

明明講緊好似有 smt 4G 問題，你話 xda 有唔少，我即刻上 xda 睇下有無人講，睇咗頭2頁淨係搵到 Bluetooth 。你以家就整個 touch 問題嘅 thread 上嚟？你無野呀

佢貼嘅 link :(避免 block 咗個傻仔嘅人睇唔到)

入面仲要有人講 Pixel 2 同 S9 有同樣問題 (p.5 尾2個 reply) 要轉 custom rom 先解決到

地球上有樣野叫做 "翻譯" ，唔知火星可能無。

不如你進修下中英文先再入嚟黑 sony 啦。

其實係你冇啦啦想要條link，我咪copy俾你囉，我睇到嗰頁，條link咪係page 5囉，s9同Pixel 2嗰問題一早fix咗，唔似XZ2到依家都未fix，打機都打唔到，XZP嗰個係有人都係有XZ2情況
Smartone收得好唔穩定都係一個問題

我理得你點樣
反正我部 XZ1 就冇問題

隔離帖咪吹緊 SMT 垃圾咗嘅
咁咪啱囉 順手轉埋台

你話 xda 有好多人投訴個 4G 有事，我搵唔到先叫你卑 link ，你就卑條講 touch screen。

你去胃信買 s9 ，埋去叫佢拎卑你，佢卑部 XZ1 你。你話我要 s9 wor，佢同你講你冇啦啦想要 s9 ，咁啱手上拎住部 XZ1 ，咁咪卑你囉。

唔夠料抹黑sony 就去收夠料先，至少仲生存到 IFA 2019
醜態百出

我幾時有講XDA話4G有事？

低能，個XDA 那個touch screen問題在
2018年5月5日(仲要係last post)，睇死佢在Google search 完然後當好多人有問題。。。

咪理個傻鳩喇
九唔撚答八

又係條火星弱智,一見SONY就扯曬旗

條柒頭咪又係睇返連登攞料人云亦云
撚有自己research過咩
就連條xda link都係連登有人post佢先拎黎用

人地 U12+ 都未撚過就話好正不斷係到 sell 架啦

部機未有得試，點撚？
Sony打手就可以未出先推，其他人就唔可以未出先推？同埋你都未答我，我幾時有話XDA見到4G有問題？唔通你又好似其中一個Sony打手咁

自己爬文慢慢理解下。

自己柒咗，叫人自己理解

之前試過快閃$1798添

Sony

你知道點解日本人咁鍾意用cash就知點解